[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1583)

正評=羊

Slow

由開賭到而家最多連續中5場

每玩5場停一停囉

好
撚
慢

slow

一玩5場就只係中到2，3場
命水黎。。

收皮

100場波
不得了

上樓了

過關

鳩篤8場8申1 半大賭運了

Me slow

快燃到

正！

臭腳識贏波嘅就派

12條8串1 1條4串1 上船

Gun

寶，日職，什麼好
跟我！

冰仔?

想g

一日贏50k 星期日贏多30k

無野了 以為改左名

屌 我以為你改左名

全部半大 手機震過震蛋

冇心乾！！！

聽日

刺上盤x些仔上盤x梅斯下盤=派錢波

馬會無開馬咪開多d波搶大家錢
100場真係睇唔撚曬

穩過抬炸彈

1.17

低水唔等於穩

唉...星期一至五咁少波
星期六,日突然間咁多波點玩得曬

經驗係愈低水愈危

過關洗唔洗玩900蚊咁大阿師兄....

代狗會多謝ching

有冇人睇中6點下盤

Me

搭親大船都沉
等陣再比polo登二下就

飛腳受讓同派錢有何分別

polo盤向高水走
安心上東京大船啦

曼聯都敢買

利申 20年曼狗

派俾你同俾狗會嘅分別

你gel親都係gel我

馬會個死人app縮細哂個版面做咩

真係咁啱得咁橋

你買什麼

拿蛇

死gay佬

想問下高蛇呢幾日有冇出水？

琴晚中左兩注高水fg 好似

高蛇又中

東京主場對成功丸都可以輸波已經BLACKLIST左佢既盤
細細地買條細波波算數

聽日又有平半盤王尼卡沙

8成中

曼聯咪斷鳩你囉

熱刺不了

今次識買了

same road

exactly

些仔上盤

今晩D法乙幾好賭

紅星對家 羅lin 朗斯

蘇超些仔同歐戰些仔 兩隊波黎

咁多人同路驚左...

紅星fg 100%

聽講些仔係100%的波？

聽講早兩日歐聯都係

話撚咗你班友針到怯晒咁點贏錢呀

不要說了

西京回到81

又成功200滾到上2000，一陣allin東京先

點滾

我係時候重新起機
200蚊贏到千七又輸返落二百六

咁睇唔開

每次滾到上2000再allin都係豬
希望東京生性

6點大波定細波波

POLO要半細全細 自己諗

早兩日都係2k針到200 好彩LA補時和左收翻半格

計埋琴晚上翻800

飛腳咁廢

又jer polo

冇理由同錢作對

多謝polo先

polo

拿子有沒有信心

係連中

60%

東京刷c, 飛腳無c. 點揀

今晚應該可以重生

In 東京熱 we trust

ALL IN 東京無煩惱

要飛腳盤了
希望唔會拖累拿子

香港u23 1.44
好似唔係好抵買

臭腳 東京都有人上船

西京

臭腳0：2都cup到咁西點買

布魯日讓2球....哥治+2 輸1球都羸

唔好講咩拖累啦

嬴輸好閒

又落翻79

要上船了？

臭腳大波

東熱半細全細

POLO必羊

半大全大 東京盤

臭腳大球 東京細球 臭腳細球 東京大球 好似都有上船

點輸

狗會：腰斬算

少球

大

Super

東京FG最穩

你針

腰斬

最低消費2粒,有機會上去5粒

1830 0030 0245 0300

老撾都WIN唔到就解散啦

臭腳大船?

Titanic

呢場日假可以講
未睇陣說買羊左都係-6

情人若 寂寥地 出生在 1874
剛剛早 一百年 一個世紀

POLO要左李城下盤

1800 日職 入球大 無得豬

等高蛇出水算

等得蛇NG

角大？

支持獌

半大全大角大上盤
EZ

高sir神出鬼沒

李城球迷 skip 睇波算

廢事睇得唔舒服 又輸波又輸$$

大定細

臭腳斬呀

角大

一收工又有波賭
好似未收工咁

半大全大

有機會和

希望唔好比人456

呢場買角大算

1:0 Goallllll

拎50$買NG好了.
第1球中羸100
再中變200
再中就400

第一球中風贏0

入錢#

怎看

東京強陣

諗緊半大定客勝好..半大賺多啲..但未必半大到

三箭強陣

第一隊入球最賺

東京最中意正氣反cup

怕大板真係絕地到主場先入一球再輸

696強陣

不買 = 羊

買了=羊多D

又有戴拿模

想屌9.5B算

今晚朗斯派錢?
南錫咁廢開平手

不了，大球吧

九角完場

原來10年作客未贏過

你不是要細球嗎

DLLM

半大全大上盤船已上

轉軌了

冰仔陣係買左大球?

東京點輸?

大波得番1.85屌

琴晚連中兩條過關

想G

琴晚1-6中晒

東京1.77

屌,就黎跌到轉盤

誇左D

sick ball ching

勁

太易捉路 兩日500>7000

求水

看味盤！！！
等多等

針左唔少 係真既分一部分試下跟你又何況

Hi

香港goall

0-1

客第一球CASHED

早場試下今日易唔易捉先
微重推介 東京2.5細

東京上盤有無藍色字

琴日係咪你出兩場半大我有跟

星爺有冇PT介紹？

細球吧！

寶！
細

全職賭波啦仲pt

東京點輸
東京輸嘅話,抽1派100
不過我覺得唔洗派

我了

ME

我

咁大雨點踢

lm

Lm

留名

LM了

要跟了

正反難分

仆街買咗半大係咪準備收皮

仆街了 無睇天氣
半大針

飛腳盤

職賭會針

黃雨now

LM

1800 半大全大 波強2-3

嘩好在未買半大..有雨都全客勝穩啲

琴日都有跟!
但呢場 主隊主場打客隊 近幾年都全部開大...

想問落雨d角球會點

個大細賠率走勢同琴晚莫迪差唔多 如果個大再跌水 可以買多手細

會爆角

東京回飛

東京又回左少少飛1.79

會吹晒過黎香港

重注 客勝 平注 2.5s 可以嗎？

笑鳥

琴晚莫迪果場0:0 自己諗啦

回飛都阻唔到我客勝架啦
狗會

我覺得 你咁玩 好練心

又要細 又要客勝 小注波強咪仲好

咁點玩好 帥兄教路plz

應該唔會00掛 主會好想進攻搞到客都會想入返粒先定啲
主再輸就GG

我買親都係妹波

你喜歡 我只買左小注波膽+平注細

客其他

3:4

買咗咩

唔知高sir今日會唔會出水

呢場

高蛇

日本波唔好重注啊

波強買咩好

重注咗

各位點睇大阪對東京嘅角球大細??
同埋半場入球大細??

一鋪

個面有落狗屎咩...?

角球等即場啦

收到

咁半場入球大細呢??

我查左 大阪無雨
如果無雨應該客勝?
見到上面有大蛇買主我心虛

半格cashed

京都不死鳥100% d fd?

半格不如買主加一
有冇手足同路

邊位

我硬係覺得大機會半大但咁多人都覺細我唔敢落

高蛇要乜

贏錢的就是少數人

半大全大客盤,唔撚理轟落去

冇

我都想過買半大1.5
有冇人跟
我落1000蚊注

買了500

大阪 局部多雲NOW 應該仲好踢

不死雀都反完底 今日西腳反底

HK 半大cashed

臭腳坐和望羸

0:2

返底論

屌.死就死100半大100客勝
戶口得返250
羸到先有錢晚上串起啲波

各位巴打而家星星反左底
邊位最燈

我。。。

薔薇, 要入錢了

未死？

香討啲垃圾

allin咗東京

咪爭

信念

收到風開主其他

已經買左

臭腳0 +0.5

信多次隻腳

想買飛腳FG

掃撚晒啲角大佢

飛腳竟然大船

當自己輸左
去入錢了

其實係東京反底

咩料...

高蛇呢

半2全2 好似琴晚洛辛堡

啊普呢場角球點睇

對上兩隊角球幾多

點解信臭腳

東京喎

認真想知
睇下係咪刷角隊

幾時出藍字紅字

點解信東京

開post d 人係咁留言slow 係有咩意思

大阪鋼巴確係威 大阪鋼巴的確好洗

開得慢

高蛇出水未

屌啦，秒開都slow

Kaaaaa有心水嗎？

全大

好似話唔玩六點

買曼(slow=慢)

SLOW

難道........

日本仔波最中意反底

飛腳個陣後備？

半大呀 屌你個閪

大阪雞巴確係威 大阪雞巴的確好洗
連AV女優都愛

今日玩邊幾場

全力支持

飛腳都有得落飛

臭腳降班ready

Slow!!!!

想直屌客－1

感情注

難啲

講左幾多次唔信臭腳

信埋今次

半大2.92變左2.83

研究過
如果兩隊都係刷角隊
唔會開到大角

半大跌到得番2.83 唔撚買

直屌300主勝

除左隻前鋒之外差唔多全正選

前幾日澳假都係咁落

仲勁過藍字

亂買

黑字？

因為馬會開高左，365一早2.85

飛腳似和 博下盤盤

同路

皮半野亂買

紅字70 藍字100
真飛係幾多

信心幾多

第一次真飛

傻仔先信首都隊 個個掛住商業賺錢
邊識踢球架

真飛亂買

Kaka呢張飛震撼過藍或紅字

頭場2.5b

我喺2.92嘅時候入左

大戶 中左可否派一點小弟今晚起機
針到想做做職乞了

咁耐都無入球

普又出黎燈

冷靜...

6點有冇水

原來kaaa是很大住的

一針針好多架...

高sir

棋妹同我賞月！

幾時

跟了！
Kaaa！

通常大蛇都大注的

笑4 針到傻咪戒賭啦 自拍跪係到派5百比你點話

大角1.8>1.77

大阪臭腳贏盤 我抽十位師兄玩黑絲腳交！

正日 一齊雙春悲秋

你都係

咁日清係咪小蛇

有冇link

不，你是住

我我我

男人著黑絲

HKJC tv?

Okay

ca tgir l

$460 有幾大...

無得播
360直播

飛腳

比甲低水半大又出黎害人

不要

有線竟然唔播

我就唔信半大開唔到

買2注 小注玩

飛腳 2.5 / 3.5 入球大

唔買半大

支持

仆街買咗半大

角大開波先買

東京原來係大船

想買10.5

西京

馬會精選0-0

唔準你咁樣玩人

又落飛 東京

一樣

寶，什麼了？

又未開波 問咩號姐

冰仔 你上了東京大船?

Kaaaa轟咗梗係落

學埋all-blxxx啲衰嘢

59分就唔俾我買讓球

是！

大阪飛腿加油

你個鐘慢左

搭正買都買到喎...

半大已死

半大針

秒GOAL唔到 針得....

不是大板大船嗎？

買咗半場細點輸

我買到喎

東京熱🔥🔥

細波巳死 同高蛇對左

波都未開

1800都買到 不過已經跌到1.77

高蛇出左wt?

東京差啲入

臭腳

屌中柱

飛腳反底

高北有出咩？

半場1:1有冇同路

客?

仆街了
細波

主？

東京禁屌

大波針？

臭腳點輸

臭腳輸波抽5個含撚

59分東京由1.82>1.77

高蛇有出咩？

今場乜撚都細

2.5/3 大

獅子大戰冰仔！

屌岩岩訓醒咪都無買

大船死

12.5B

睇唔到 tg出？

24%

冰！！！

自己追post啦

差少少入屌

角大升好快

臭腳就黎頂唔住了

中柱呀屌

入
7.5b

9.5細支持

邊隊

入多注
細角

中柱唔入對家入

屌客fg 1.68買緊一下跌到1.58

又 short 左？

冬煎

岩

拿子講得好

不
唔比！！！

Sorry

唔比！！！

屌落雨搞到返工遲到

批准

但我買半大 是撚但求其入佢老母兩甩先

個角食左

半大死

上盤gel

得蛇下次細注啲啦

全部同我冰

+1

返夜？

當飛腳流？上場2:0領先

8.5s 9.5s

收到！
！冰！！！

不了會被cup

想等 6.5了

雖然畫中人已經轉會

東京入未？

好記得上個禮拜場波 半6全8

即場仲有1.83客

難d 而家隨時刷1c 入小小8.5先

屌旺角啲車打晒蛇餅

飛腳比人屌到

1C

7.5

9.5s了

果然

半大死得？

淡定！

係啦
佢石Q黎

見到東京啲埋門就知道假波

係 已死

我也是
Respect, okay?

日文巴jer9...

好彩架巴士有最後一個位
慢慢搖番去

只要入球 不要角球

日假成日頭10分鐘整2c之後就冰到完場

1:0

未

2c

2C

1.59

希望等到落8.5...

飛腳上呀

岩岩應該入的...
Hae到

1.59都開唔到 信唔信？

唔會見到

半大巳死

飛腳fg

我信得蛇反左底

信 唔明點解依家買

9.5b gel

polo咁都中半細

飛腳爽手

錢多

ok

飛腳一粒先啦

2.5b點睇

10.5 細

求其一隊入一粒先

東京血肉長城

大波

呢d情況通常飛腳一個反擊就入

Delay

想羊，可以嗎？

8.5B GEL

8.5b gel 食撚滑

兩邊開始妹收皮

半和

8.5b 9.5b gel

大家認撚住fc個前鋒 之前踢柏雷 次撚次都miss勁多chances 一係就獨食

10.5b入唔入得過？

因為覺得佢會早入波
所以咪早買

1:1 ok?

通常20分前入左一球先對家會想追 通常都開到半大 20分後先入就難了
快入啦屌

大家同行

冰撚死佢

拿蛇掃地的
什麼石蕉 咪尾

咁多反手ching

8.5b gel

3c

角大 穩如日清

希望寶利jer我多點
次次寶利jer完我我都贏錢 happy

fast

有種刷多屍

之後入細？

繼續刷啦 反正兩隊都會空難死全家

ys

東京可否正氣

開11.5s 高水就追爆佢

比10角我ok了

屌你老味

可以

想買冇入球

半大好似玩完..

東京 入佢啦

fc點輸

入波未

500

1:2

讓和留名，FC東京小勝一球

8.5b gel 一齊gel

點同我Fc鬥Fc鬥Fc鬥Fc鬥

0:0 皆大歡喜

支持 贏一粒夠

一齊羊

半細得1.3都有人買 ？

腳入未

平半全格

集氣

可能有人買0.5/1細

半大全大針

8.5 9.5 gel到恆

4c

4

角大gel

8.5s 穩如日清！

完全唔記得今日有日假

角大水泥HEL

買了8.5b，不了

不賭就是贏

支持！快d jer!

好事嚟

一無買角就係咁刷

11.5s

唔賭開SEM邊有錢交學費

Jer爆你

臭腳差d

又話反手gel有用既？ 幾分鐘就刷一個角 我屌你老母咩
8.5s點頂啊 咁難得呢兩日贏左2k 一場日假就輸返晒2k

正，唔洗派

23分=4角 90分=？

飛腳都咁刷得既

5

反手狗有報應

日假都all in

半客

8 比盡

23x4 12角

0:0完場

買左半和10蚊 放過我ok

半大既手足

成日反手呀嗱

累到我姐

日職燃燒！ 飛腳！fg!

係，搵我？

NO GOAL GELLLLLLLLLLL

5＿

5角

5c

半6全8 洗驚2隊西沒

剩刷角

5C

刷刷刷

逼害角細

今場角大 入球細

有種爆我12.5s

12.5照上B

6c

6角

wa

6

半大jump到仆街

又差啲
咁都唔入

掃埋13.5s

好似哈馬比上場咁刷就岩啦

我想買角先黎連C ON999999999

臭腳比粒定驚先啦

快手
9.5大想半場收錢

刷多啲C先入S
而家入唔落手

9.5s 針

刷到完場

9.5S 點輸

13.5s 先一注

屌你 買角就冰到仆街 唔買就係咁刷

11.5B GEL定頭都得....

平時少角既大阪系腳又引人買角大

可摸耳半大只需

刷夠30個 比大家掃馬會

呢場追角大 肥肥

手持賽前12.5b,4倍

次次都係咁
角大gel
半大全大就針 屌

東京刷喎

22分6角我屌 買咩半大 買角大仲好

穩如日清

8.5s半場爆埋都似

20蚊回收

喜歡腳 別遮臉
FG

日清,不了

4倍食撚滑

10蚊收

SORRY 係爆硬

東京咪19樣 刷一陣就妹妹妹妹妹 扮撚哂野

半6全8 洗驚

飛腳入佢

手持0:0波膽飛

記住那FC東京的教訓

角大細球？

邊有可能停角呀

7c

半7魔咒

7角了

踢波唔入波 踢來幹什麼

是但入啦

7C

7

12.5b -6

最好2:0

on9 7C

刷夠就入波啦仆街

10.5b gel

半細搞掂收錢

半7全7

大阪試下入佢一球

角大真係食撚滑

夠鐘失波啦

刷C快過打針

gchi

角細黨未路

後悔剩係買左足水9.5

東京上半入兩粒抽五幫佢gel頭

又c

呢場唔入波 真係刷極都有

半大呢

手持9.5s 11.5s

無買到

諗唔到角大點輸

等死

RIP

試下入波?

20c 刷爆馬會

快點補飛

臭腳都刷到角

晨早死咗

7角了 然而一角也沒有

好耐無試過買完fg 秒收既感覺 上一次係bee

到完場開唔到9.5大
我退出波po

我有講: 掃撚晒啲角大佢

由佢爆

閪腳快入

果然角係要買即場

半場開啦

Thx

留錢今晚

4分鐘1c 90分鐘？

d角密到入唔切

剩係買左足水9.5大

等70分鐘再睇情況入

最少20

等足水13.5B就入

9.5B咁都開唔到 我派10個200 絕不走數

lm了

好

半大全大已死

想邪？ 收皮喇

半細 gel

半細gel

希望你開唔到lm

快d爆晒班反手狗角細啦

有種半7全9殺撚曬9.5b

個個反手

9.5s gel

今日反手無用

半細全細gel食撚滑
咁撚易
派波錢
輕鬆

Tokyo入未

老撾 1-2 香港

未有波入幾好，買讓和只求東京絕殺0:1

閪腳入波未

半大gel

應該冇波入了，要入一早入左喇。

13.5出現

妹緊喇 睇下飛腳妹幾耐

半7全8？定係全9好？

13.5S

Lm sin

10

起碼17-18個
睇踢法

逼害半大 唔好連害勝都輸埋先好

開到9.5s 我幫哂全波台手腳含撚

8c

All in 14.5b

8角

8c -5

玩左成星期又去返起點

8

大阪刷角頂入ok?

lm 先

20.5細

呢銷仆街都似

睇反手狗輸好開心

屌你我個半大冇左1000蚊

c

唔係單邊刷角。呢場角大 起碼40c

冇波入 我屌

8C 輕鬆啦

goal

刷咁多都唔入

話撚左

goalll

飛腳1:0
可以追角大

腳goal

goal 飛腳

腳

Fg cashed

1-0

上盤jump

美腳

Goal1:0

西腳反底

臭腳！

Cls 半大買角大就好了

臭腳fg

飛腳準備好比人反cup

針 ed

入多球

半大-1

衝動是魔鬼

半大要來了

FG CASHED

no

半細英泥gel

可否 cup

半大半大

客fg crushed

黎多球!!!!goallllllll

閪腳好波

真

針

請不要消失希望

東京

半大咗先

差1球...哭...

拿子唔好gel住

係反到先好半場 1:1半大得左

飛腳試下半2

等陣話知踢成點

都未撚7完

叫叫叫

主撚鳩主撚鳩主撚鳩

快手入多幾球

半細輕鬆

美腳炒佢

半大 快

Cashed

3.5b

比多球

Polo果然明燈 佢地話半細全細硬 而家半細死左入多粒半大啦

ft 10

Goal

都似

死就死
14.5s

爆角吧

半大 半大 半大yo 半大yo 收錢yo yo yo yo yo

東京個垃圾前鋒入撚到波我切柒煲湯派街坊

閪鯨劇本plz

我腳

做咩禁晤開

又有湯飲

半大gogogo

厲害了 我的腳

半大

半8全8派500 3個
全9派300 2個
全10派100 1個

屌 點解大發個龍咁勁

2:0可以嗎

幫你叫爆哂佢

今日第一場就針

請支持

開始冰封

1001

半場整多粒先 理你邊邊

me

依場起碼16c

東京4.05

Lm all

LM多謝定先
我了起機#

東京返杯是夢嗎？

買左東京可以點補飛

Om

角細爆硬唔洗乞啦

臭腳好波

巴打15000

請gchi 大阪雙西

1:3

半大開到我聽日全日唔去廁所

半8全8

10.5s 頭5抽1個派200

已買

Lm睇

2.5s

Meme

join

我唔信

.